直播緊中大現場的朋友，影多啲黑警，先可以知道佢地部署。

今晚要守住中大